油價會唔會跌到0

即係免費送油俾你洗？

跌到負，即係要貼錢送油俾我洗

唔會，但會跌到10

認真想知

不會油價20,存貨成本20，所以都係40蚊賣俾你，

你見到既係期油價格, 都唔係現貨
請問有啲咩係唔洗加工唔洗儲存唔洗運輸?
你自己去沙特油田拎上嚟?

油價根本任油組想點,完全玩哂
佢中意生產多d,唔中意就少d
吹bird

未聽過蝕本生意?
跌到個位數都得

驚你買完再大跌

跌到-10,
收你10蚊美金桶, 借張床俾你放3桶係我屋企

買可樂送石油